[做好自己都無用] 卡迪夫城 對 利物浦 V

今晚11點

屌你老母...依班狗仔真係靠唔住

比清好靚仔

笑話

49000

費蛇仲話幫手贏一哥一場
點知愛記都踢唔然

手球隊開片？

打一哥都咁

真

冇了
49000完季，踢風流波了

真人真係靚仔嘅

靠獌狗隊垃圾真係諗多左...廢到...勁好笑

還掂都冇冠軍

一哥同鏝大炒獌狗吧

禁撚住黎砌

獌輸少過鏝六球都偷笑啦

一哥咁搏做咩 根本損人不利己

曼呢場贏定輸對我地好

咁撚樣話贏曼城

等間歐霸都唔使踢

一哥打到巴塞咁

之前瘋狂吹奏黑柴嗰班獌

一哥進步咗 以前一季打兩場
今日一季打四場

一哥真係唔話得
幫手話俾天真利子聽含獌條撚根本多鳩餘

紅埋

呢場贏定輸都會比鏝456

輸緊大米

一樣

呢場都輸唔係以為贏到鏝下話

贏=有位走盞同市光榮
輸=無野爭打歐霸同市光榮

踢歐霸會唔會星散呢 落下遊永不超生就最好

咪燈ok?
曼贏波係100%既事

想問有冇咩flash link係又清又順？去左旅行

想佢地呢場和
對鏝城努力💪🏻
Cap me

雲高爾心水好清
根本蘇b都係park the bus
只係放2個快喺前面跑
開頭幾場咪比你嚇窒
之後隊隊都識打你

一哥都唔易打架 我利近10場就係和佢呢一場

講真 獌點贏到鏝，依排廢到咁

Sob -> So9

啲獌狗講到自己控制到贏唔贏鏝咁
會唔會連愛狗都過唔到

普巴第一個走先

So9死全家

騷絲又乞柴

最好49000 豬撚埋比一哥 睇下你班球迷係咪寧願放水比鏝都唔踢歐賽

獌迷仲話放水 唔放水連愛記都贏唔到喇 歐霸獌

Sob會諗計ga la 轉頭反cup大炒愛華頓

不嬲打吡特別勁

西維爾場波,半場5張黃,1張紅

傳聞冇歐聯減人工？

一哥一向作風

呢隊咁既獌 點贏鏝呀
對一哥都打到咁

轟阿都贏過印象中

可能係對手太廢

愛記

完全唔明

一哥贏車阿

咩叫足球

所以不嬲覺得鏝過到熱就基本上拎到盃

果場屌打

一哥係就食住個勢攻多幾粒
比人偷雞就會比獌熱血反cup

咁樣點打鏝啊

雲爺爺暗黑兵法真係好勁
放一件唔收人工既山神過去,玩到獌個更衣室

周中大家可以抖番日 呢隊獌無可能令鏝失分

愛然獌 獌爭4無望hea打鏝 利爭冠無望
一哥心機好重

從來都冇諗過靠班傻閪獌

蜜月期果陣吹到好撚勁架喂

自己都贏唔到獌愛啦

靠羅渣好過

經濟學專家真係專家
如果用e條做辯論真係有排玩

輸呢場激發下班人啦

Ddg去鍠未

2-0
DDG又話世一嘅

屌！好撚廢呀！

2-0
訓得

咁都救唔到

？？？？？？？

屌你勁撚到

屌去跑步算

施丹用親生仔啦

出雙防中
禁區頂都空到露營咁

ddg

空難聯廢到

卡迪夫城都勁過呢隊獌喇，正垃圾

傻西獌

DDG係咪逼宮

想問曼聯點樣揸住我地春袋

哇迪迪仔企錯晒位？

留力打鏝？

咁既狀態點頂得住鏝呀

SO C個樣

企錯位+落地慢

利市同心屠獌

捉鬼了

Sob lan la diu

放水俾鏝

錯哂啦
完全唔到

似

班獌可以集體send定cv去其他隊

仲話打鏝

死得全家未

又要炒人了

唉屌死獌狗真係靠唔撚住

今場有冇放水啊又

下場會唔會俾鏝大炒

3球基本

屌廢到

估唔到隊隊都破唔到迪基亞
雲爺爺做到

刷得失球了

蘇b唔係好撚勁既咩

十分鐘內唔失波都當贏啦

獌狗搵定落臺階俾自己姐

呢隊獌認真打都贏唔到鏝仲話放水

Ole at the wheel
Tell me how good that it feels
They lost 6 out of last 8 games played

49000宜家仲要比人禁住黎圍

真係大炒格

睇黎獌迷恨到啦喎
無前四,
但係咪放水比鏝都無前四

和都難啦 點贏啊 咪搞笑

At the wheel囉依家咪
比人踩住嚟行

人地留力放水比鏝城咋

我真係寄望白禮頓好過，求都求唔落啦大佬

6弟真係6弟

舒拉達連勁過馬迪啦

仲點靠呢隊獌阻止鏝

見識到咩叫足球

今晚炒SO C 了

獌狗

俾一哥係半場老強 垃圾到

留力到下季

呢隊獌對哥狗輸幾多粒

咁冇可能贏 曼城出名頭幾分鐘入波跟住hea全場

獌唔好話組織進攻
連波都斬唔到球

個ceo今次真係柒咗
洗乜咁早比佢坐正

Caption this

笑死

一哥打其他五隊都係打穩守突擊
你老味㩒撚住暴連黎屌

一坐正就俾人逼宮

尋晚對熱用咗5分鐘咋

好彩利少政治野
呢幾年最大都係得石內卜
真係唔信POGBA唔係鬼

見到獌開始懷念摩奴真係忍唔住笑

我估狗仔上半場會0中龍

岩岩做完尖返到屋企
屌你老味曼聯又搞笑

開始懷疑sob 夾埋班球員呃解約金

今季販主場嬴阿曼車和利 其實幾勁

續左唔夠一個月咁快開始屌

蘇b躝

隻狗真係靠唔住仲諗住佢有力阻鏝城

叫人番泥過2季又要政治
賤種真係賤種

無攞過英超冠軍笑攞過英超冠軍

下場成個球場都係曼城迷
場面幾壯觀
曼聯入波俾曼迷噓返轉頭

曼狗提早放棄前4

對曼城放硬水

親親daddy

入撚到波咩

鐘斯扮狗行

假獌咋下話 唔係好信

入到先算對愛都差唔多過唔到半場

Ddg係咪畀美欺射到壞咗

仲要扮

打回原形

教練有啲料

下場重注鏝對沖下都得啦

利sure win

佢都踢到英超
不如搵年港超既踢都得啦

自己友都玩鳩ddg

Ddg鬼到

一哥勁到成隊食左春藥咁

一哥中場屌打一億巴

比個廢柴坐正 即刻逼官
其實普巴先係領隊

私家雞

今季終於唔係對我地先係咁
年年都對我地就MMA

The last five goals De Gea has conceded across all competitions:

⚽️ Messi (outside box)
⚽️ Messi (outside box)
⚽️ Coutinho (outside box)
⚽️ Richarlison (inside box)
⚽️ Sigurdsson (outside box)

It's becoming quite the habit.

世一龍

差d贏埋利啦

愛狗唔想曼狗有希望爭前4..早D了結佢地下場就自動波放水

David de Gea has now conceded four goals from outside of the box in the Premier League in 2019; no goalkeeper has let in more in that timeframe.

Beaten again from distance. 😬

好唔明大家而家笑曼做咩9
真係覺得等陣CARDIFF 個場100%?

一哥真係好正

爭第7果幾隊啲波真係好睇過3-6
係對弱旅派膠

上場阿狗 今場到獌狗

Man Utd have now gone 11 games without a clean sheet in all competitions for the first time since Nov-Dec 1998 (Solskjaer featured 7 times in that run)

曼狗唔笑得?.?

你扮夠利未

當年廢蛇私家雞
依家....

垃圾利輸硬 擔心咩...

笑獌狗洗擇日

雖然獌呢場輸係有利我地（佢地打鏝真係唔輸得）
但我完全睇唔到呢隊獌有咩可能會贏到鏝

唔得呢

zouma 係咪負責搞笑

46 - Manchester United have conceded 46 league goals this season, their most ever in a Premier League campaign, last conceding more in 1989-90 (47). Submissive. #EVEMUN

好難忍到唔笑

咁好笑都唔比人笑

摩狗走嗰陣失幾多球？

狗仔隻巴西狗摩佬買

笑左先，一陣對卡冇得笑

笑左先 一陣哭喪一陣先算

呢句真

一哥想同市光榮

多餘
根本冇諗過獌可以做到 D 乜
係佢地成日 FF 自己影嚮到冠軍邊隊拎

成日幻想利會奶獌鞋底

係
5x m

29

想加入反獌大聯盟啫

學界級數喎...

法賓奴同fred 二揀一

訓左無睇 fred解放左普巴未

傻閪獌班少爺兵真係笑撚死

呢場輸埋離前四又遠左
下場安心打風流波了
記得一齊係奧脫福唱 hey Jude

獌狗成日幻想自己放水比鏝
事實連一哥都打爆佢地

fred踢烏克蘭聯賽都要咁貴買返黎

smalling呢D又係
咁既質素都可以唔清走

咪傻啦
一哥好明顯見到li隊垃圾波都肯定踢唔贏MC
乾脆打沉佢算 等佢更打唔贏

比清又做野

真係重注鏝好過

早個星期49000仲係雲迪克一打兩個post話 smalling都做到一樣嘅野

曼城 英超已奪

呢班曼 真係全力都唔惦

我地果時咪又係日日丁踢同一隊果個alex txxxxxxxa 因為我地出唔起錢先買唔到之嘛

BIG6隨左腿張開比曼城
有無邊隊開得成勝愛派對

屌pizza hut個廣告做乜撚呀

啱啱想講...

其實上兩個星期個貝查特面對沙拿都做唔到同樣既野
既遮唔到線亦防唔到沙拿起腳

係班on9講到vvd咁做好易,係sissoko廢

其實呢
唔認同vvd勁都未係問題黎既
但拎屎摩零出黎比真係自取其辱

唉 點解我地對住咁廢既死獌狗都只係和

我覺得拎史摩寧黎比果班係假膠 唔洗太認真

咁咪就係岩錢點會出唔起，係值唔值姐
冇買到咪起碼冇做到大水魚
記得之前睇到訪問話薩克達果邊本身諗住fred應該賣到兩三千，佢地已經覺得好賺
點知獌主動報價五千笑到佢地傻

屎波寧除左打柒美斯我唔知佢識做咩喎

好似當年新特蘭都唔諗住軒賣到咁貴

唔通fred

廢中太保守 主攻完全無問題

sor我有份
不過好多人認真覺得係一打二咁樣做係基本野佢地踢街場都係咁踢就真

利市一哥屌打獌狗

個陣無咁廢

果陣作客

個陣獌D反擊癡線好多

當時未坐正

獌快d收皮啦
利記贏得晒之後幾場都亞軍既話
只可以認命
但睇獌收皮都好爽

因為你單打過唔到個傷左企係到嘅馬達囉咁簡單

搞笑

其實係基本野 人人都知係咁做唔係乜野出奇 但勁在一瞬間就做到正確決定而且好似好輕鬆就做到 唔會甩漏 覺得VVD啲走位好似有鷹眼咁

托柒了

你柒你臣好煩膠

同市光榮
一哥教你點鸁獌

造皇者

一哥得,曼城一樣得!

76唔係唔好波 但硬係覺得個格好閪

降班吧！獌狗！

原來全場9981斬?

100%輸的波會有人笑咩

3-0

又有

456 456

活在當下

3-0

又入

3:0

笑撚死

又係禁區外，真係弱點？

屌你DDG唔撲既

真命天子

到底對美斯前做過咩特訓黎

係咪比古1招射到傻左

曼城就真係考慮下放水入少幾球啦

旨意獌

世一

一哥真係一哥

仲學人爭前4
笑死人咩

不過係幾靚ge射得

獌提早咗一場放水？

痴線彎入死角 好靚

咩寧願俾鏝拎冠，人唔笑狗都吠

換廢突走有咩分別

遮哂視線
中就有

smalling

搞咁多野未又係六弟

仆街送錯分！

獌

呢球對面咁多人檔住 見到個波飛埋黎 個身可以向右面虎驅一震已經好好了 如果係屌卡連反應都無

差D4粒

差D角球直射入

呢下有功架

大曼市共榮圈，你識咩呀

平咗喇，分分鐘破紀錄

經常吠

自己友遮晒

隻腳真係勁過隻手

唔洗驚曼城鐘意門前2碼先射
好少禁區外射波

球不著地窩李 都唔易啊

點都係有啲功架 呢腳救得好靚

好賤阿

係
但中就有
獌遮線有鳩黎
直接跑出去就當係

真心覺得般尼搶到分機會仲大過獌
雖然都係0

鏝5:0都似

冇錯啵 冇話邊隊鎖定勝局

唔會，鏝近期既打法應該開2:0

4:0

456

托柒都有

feel到沙短有正選

靠49000都哂氣而家佢地咁既態

4-0

笑4

冇歐聯應該唔洗再留力

禾仔!!! 真利

咁都456

愛>利

笑死人咩

Sob炒得未？

4:0
笑撚死

聽到層樓有人歡呼

對一哥都456

勁過我地 我地都係靠折射先贏

可以買主其他???

Dllm
爭緊四都咁撚樣

痴撚線真係456

投訴一哥虐畜

仲有成26分鐘 6比0啦

炒so9未

仲要通大細

佢地真實力黎利市一哥

獌迷真係唔慌唔sob

So9 Lam

下場對鏝係唔係等比人789

完左季嘅一哥都456到獌狗

親親sob

無咗廢蛇

屌你老母一哥咁重手想點

唔係留力
哥狗到季尾好識玩1-0戰術
咁先攞命

陳公又陰D陰D串柒狗仔仔

笑撚死人

講左D乜？

射中目標 0

禾仔單刀都入波
真係世界變

下場獌比鏝炒幾多粒？

屌奶星，暴聯為左棄game無所不用其技

蘇b: 屌那星我話淺藍衫先放水啊

獌祉俊今晚訓唔訓得著呀

個23號搶完個波 跳舞咁屌馬斯亞 笑死我

唔似係想爭前4嘅球隊

一起身睇到咁大個笑話 班垃圾仲有冇本錢對曼城留力/輸波？

踢歐霸啦撚樣

去到利市就唔識踢波？

獌狗起死回生之術：將解約金set為零

Martial 插到成個杜奧巴fail慶祝咁

預先扮廢，等曼城大炒自己都冇咁肉酸

其實真係咁柒廢

咁踢法下場加埋獌連一星期失十球

佢隱性獌

繼續入啦 唔好俾佢停

講個笑話俾你聽
獌連

屌你愛狗主場對鏝出後備打默契波
原來咁撚勁

Pogba條撚樣一季有冇10場好波

期望呢隊獌會贏到鏝

Lkk

lm笑到佛誕

smalling踢緊乜

唔係話蘇b好撚勁既咩
睇過勁係邊

要炒十次領隊先有

咁近射龍都唔中

其實果場一哥認真打的話贏左
不過次次去到鏝禁區就踢出去送波咁解

突然間 無英超 都好心涼

屌

Confirmed LFC lineup vs. Cardiff: Alisson, Trent, Matip, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Keita, Salah, Firmino, Mane.

on9

冇啦 咁既獌點贏到鏝

馬斯亞終於比獌搞殘 爽阿
第一年果陣勁撚到
幾撚驚威脅英超幾年

軒老基.....

一哥好撚癲

試新野wo

Subs: Mignolet, Gomez, Fabinho, Milner, Shaqiri, Sturridge, Origi

係咪老母6號位

牙短都係無

又冇短兒

迫害短人

短仔呢

六號軒feel到今場即刻打回原型

又要軒落返防中了

神軒回歸6號

曼仲要對車..踢歐霸吧啦

無法賓奴頂唔頂得蒲呀

笑到聖誕

都無英超啦 出沙短啦

點解輸緊都唔用山狗

第6都有?

做場假利先 呢個陣應該3分唔難

神軒踢6號位
失分可期

挑戰老母攔截能力

肯定比世三撚到傻

下場費蛇可唔可以教一場，順便叫埋足總入面啲朋友幫幫手

Hendo 防中？

隻廢巴連奴卡古都勤力過佢

攻唔入就好笑

又挑戰VVD馬貼防守力

高普總是要犯著相同錯誤

老母攻中效率好低 推到去禁區頂就lag
hendo轉左位 場場助攻

後面果堆真係威脅大過獌喎

如果我地都係而家先對獌就好了

高普自己都道歉話放錯軒隊 無理由今場放返6號

佢季中忍屎個陣做到野
但係都係入唔到國家隊模式

我覺我係老母防中 軒踢b2b咁勁應該唔會又擺返佢喺後面

y 唔出法賓

休息下掛

要俾佢休息下啦

下個Title改翻短人無罪吧啦

阿狗又引戰

鏝真係好好命
早兩個月獌個勢仲幾好

呢個角度睇個樣好似Drake

神秘力量始終都係鏝果邊

今場出下gomez 嘛
matip lee 啲玻璃踢左3個月

神秘力量咁多年都係利個邊
唔係既話謝隊點會無啦啦跣腳
Model點會係歐聯決賽派埋d學界膠

好撚型

多餘啦
曼對利個場 人地下半場己經係求一分咁既樣
你高普又唔敢攻 驚死蝕埋個一分咁
屌佢老味自己攞黎

唔踢啦唔踢啦 邊個入波就收邊個山

一腳踩 痛到

老虎又冇正選？

高普傻的

未好返

話時話
今年神射手暫時19球都已經排第一

佔中三子由上年季尾柒到險勝熱狗果場先識醒

你話基達多傷都算 明明用la子打效果唔錯 又唔肯用

識變通果7場和波起碼拎多4分

一唔係斬D波舒服好多

有笑容 要入波了

第一腳中龍

嘩 終於射中

影到蘋果照妖鏡咁

唔同左樣

呢隊19000利都拎唔到3分失冠只能怪高普

lallana後備都冇

又傷返？

yes

得返6場
勝利11人頂埋佢

岩岩收工 愛4-0曼？？
有無眼花

冇

狗仔留力打鏝(好似係)

放水演習(好似係)

普巴便秘，心情唔好(好似係)

愛記係咪特登打曼出前四
下場風流波比鏝輕鬆冠軍

係

係，從來愛記目標只有一個

Since Sir Alex Ferguson’s appointment as manager in 1986, Man Utd had never lost five consecutive away games across all competitions...

Arsenal 2-0 MUFC
Wolves 2-1 MUFC
Wolves 2-1 MUFC
Barcelona 3-0 MUFC
Everton 4-0 MUFC

Now they have.

文尼用緊果部係咩電話?

以為走火警先要演習 原來放水都要

iphone

諗起前排成班獌狗仔多謝高普幫手掃走daddy
咪一鳩樣

今次要多謝一哥掃走so9?

機套都紅色

原來 brighton 贏曼城機率真係高過獌狗

過多個月轉得白色

渣土
華dee

渣蛇Make us Dream again

記得杜sir個期
利輸 愛記就會跟住輸 俾人笑難兄難弟
同市光榮啊屌

講咩黎

冇人研究睇緊乜？

人渣土

估唔到強如暴聯領隊都係被利市擺弄

熟讀緊皇馬歷史 遲D D記者問佢點解過皇馬好答D

youtube聽緊何蛇足球理論

心都涼哂

唔怪得陰陰咀笑

respect

做好自己都冇用
靠人咪仲死

除非阿留力歐霸，否則獌前4機會好細了

雖然人渣土棄妻食人老婆 係個人渣
贏到鏝最多唔抽水

Sob死全家

提佢記得㩒廣告

下個topic 改「同市光榮」ok?

下場名正言順輸 獌迷又贏

一陣炒車就仆街...

又撩人 一陣我地輸埋就柒

唔關得識拉邊

唔怪得識拉邊

有無人魔咒定 今日li場好驚

今年平常心好多la, 到呢一刻同鏝鬥緊已經好勁

加油

各位利子，有個好消息
Since Man Utd beat PSG, all comps: LLWLLWLL
下場對鏝....

靠李城

隊垃圾輸小過三球當贏啦

無撚住靠佢地

鄭少聰好Down

人渣士真係一條濕鳩黎

又話下個post聲緩短人

L

49000 垃圾中既垃圾

次次見到呢啲九星連珠野都得啖笑
下場鏝輕鬆強姦獌狗啦

又九星連珠呀，中過幾多次伏呀

渣土都算係好去好去，又冇屌過利，在任仲要同轉會委員會玩政治，純粹質素不足，真係冇嬲過佢

la 子未傷好咩 後備都冇

鏝城聯賽：WWWWWWW
下場對獌....

好完又傷

人渣同利不嬲關係都ok
始終都叫make us dream過
李城有實力打個和既

過左今晚
就唔存在獌洗唔洗放水呢個偽命題
再加上之後打巴同申請脫歐冇分別
J埋呢半個鐘好啦

super啦

我傷完啦

搞下笑ja
靠呢球垃圾西波西球迷不如唔撚要

OK 大師兄deal

諗超獌就柒，光頭佬提都冇提個宿敵，利子嫌到仆街，連一哥呢隻私家雞都唔比面

你老味 49000比人456
笑撚死我咩屌

對面護級仲有希望，今場實谷你，希望各位師兄師弟生生性性

踢波圖前話gomez 同la 子Cardiff 場波都可以返黎

一哥原來咁勁

有冇sky link

可能曼下場OG 輸, 再死守

歐聯決賽花式打j都冇，仲敢信呢d

一哥真一哥 垃圾利都炒唔到4粒

新招式打丁

你肯定淨係輸一粒？

今晚自己贏波先再講

除左講下笑我諗唔到獌鏝仲有咩希望

依個topic名正評

白禮頓般尼呢啲

真
週中對面贏波宜家仲未死得住
今場驚驚地

no bino no hendo

而家冇左reddit搵link好煩.....

準備和波

有HENDO

卡迪夫個場後面
竟然可以一座高樓大廈都冇

護級球隊好痴

7射1中龍，蛋都破唔到，仲有冇巴打覺得獌可以令鏝失分

識買了!

一直都冇諗過佢地會幫手
般尼仲可靠啦

隊垃圾唔好提啦
最驚今晚過後尖都無得尖

打完機睇到4-0 笑死我

no hendo (BTB with assist)

李城有鬥心的話真係可以有d期待
死獌狗就算鳩數啦

今晚臨訓前準備夢醒

般尼同保禮頓仲好啦

馬會鏝奪冠仲有1.62，大大注買返個安慰獎都好喎

個女球迷塊面紅卜卜

失分比升班馬同護級球隊是常識吧

雖然呢兩季好似少左

Arnold下季轉咩number好
轉17/18 ok?

有消息話會轉咩

仲有5分鐘就夢醒

無，我FF

2

23 傳承烏龍查

VVD依一季半係咪差唔多全勤咁滯

下季努力

係 中間傷咗都照踢

Alexander-Arnold is a fan of the new design and despite his rapid rise up the ranks he's not thinking about changing his squad number of 66.
"It is exciting to get the new kit and see how it feels," he added.
"It's a little bit different to last year and it has kept its simplicity and added a collar. No 66 has just stuck with me so far. It has brought good games and good moments so I don't think there's any rush in changing it."

不過係上年夏天 我估無乜事佢今年都未必轉

繼續66幾有特色呀

睇馬會 原來對上兩次卡城主場一次失3球一次失4球

今場利記係咪風流波

之前睇呢度cap張左圖係獌區話專登輸波唔比利拎冠軍

嘩，睇到自己咁勁呀，連托肥都贏唔到到仲話對鏝讓賽

百屌前邊3件

6號 ok？

送分比護級隊

開波！

18 ok?

屌定水貨都得

14 ok?

66長著都型喎

blocked

陰陽地

準備好心情了

大敗吧利記

老母6號位

待笑

又一開波就拉布

咁最後卡城洗唔洗俾錢南特

個場好難睇

買左點會唔使
應該問比左錢未

暗到仆街

畫面下面好黑

大聲到

作客仲大聲過主場？

keita去左下半邊
完全都睇唔到佢

個太陽曬半個場咁

軒

晏菲路圖書館

陰陽色

神軒成功搏得角球一次

vvd入佢

D作客利大聲到

未

諗緊係咪主場都有呢隻歌

做乜鳩

啲草乾到仆街

似係對面自己嘅歌

matip比人硬爆

好驚睇完場波青光眼

馬迪普

樓主係柒頭

真係呢

好太陽到

睇過卡夫踢好似真係聽過

有無巴打有高清又順嘅acestream link

好過係隻狗

呢個球場搞咩

現場氣氛正到

神軒入禁區 利迷倍感安慰

歐洲好多球場都係咁

沙維

唔似贏到

軒式手術刀差d

基達又偷

Now講波佬話軒 防守好話進攻

人地D逼搶有無咁癡線

老母其實打緊咩位

點解老母唔識踢出界

LAG緊機

要和了

依條唔差

護級隊季尾真係惡到

係咪我地主場

佢果陣真係唔知做緊乜

基達真係波牛黎

陰陽場真係好撚難睇

A66唔打閘得唔得

VVD唔識郁就防到人

驚咗VVD

想打8號位？

屌鄭兆聰認下人得唔得

眼神制敵

敵不動我不動

佢打閘都係任人過

個場好垃圾

好彩下季唔使見

k8 d 傳波

睇唔到文尼

比清

究竟邊隊先係主場

交屁

唔識遠射

no bino no party

射pat屎出嚟

文一招要練到幾時

利式遠射

俾軒射好過啦

射到一舊屎咁

文尼鳩射

屌睇個個都咁辛苦
踢個個點撚睇, 又黑又光

Lag 機文尼

兩隻力架有加成

多謝比清 識買了

唔怪得之利好少遠射

好耐無見過啲靚遠射

對面好有決心

真係無人識遠射

咁快13分鐘真係隨時和

咪一樣

文一招

A66

d傳送做乜9

乜撚嘢事

dllm taa

taa

又爆右閘

R26

Jelly屌鬼了

屌你牙樂廢撚到

taa算把啦好一場要食十場屎

又要半場換法賓奴救駕

阿豬阿狗都過到

TAA

屌TAA廢到

二連鳩pass

matip同taa兩個玩夠味

牙樂

又要禁鐘

阿樂又發咩癲

水貨

豬波了要

TAA放題

taa廢到

同打3後衛冇分別

呀諾+馬貼

又快又怪

係咁踢啦
再拖比人夾

Jelly

算係咁啦, 只可以咁做

右路三廢

成條右路除左軒廢撚到

咁撚樣都過到 水貨真係當對面透明?

taa真係吹大左

好慢呀隊波

TAA真係利嘅不穩定因素

踢乜鳩呀

沙拿首歌大聲到

好撚大聲

發覺沙拿成日推個波去人地個身度

呢球salah係咁踢就岩
唔踢出底線, 就會比人防到

復活節可以再次復活未?

抵屌啦 垃圾taa 成日後場鳩傳俾人

下季要買個右閘推taa上中場

Taa憑咩做最高身價

屌taa想點

點解要借走佳尼
冇人俾壓力TAA垃圾到呢

咁都有冠 哥狗真係爆血管

沙拿肯吊個高波俾文尼就好

後生

阿諾係自己後半場既表現仲衰過踢學界

英人

TAA今場又食撚左屎

英撚

呢球博大霧，cut in 倒就fatfat ， 但遠處就有mane

出糟糕美斯好過

撻地真係好撚乾

精宮

利legend賓迪基

死阿狗真係垃圾黎

睇個勢都咬唔入

有冇手足見過老母

波都唔執丶只求一分

點解唔出邊爐，呢個時候仲留咩力

吊住獌狗條命

salah剪左頭髮

hendo nice tackle

卡迪狗

基達暫時

TAA 真係好廢
傳波都傳唔到

有 岩岩對面傷左果下 佢拎波唔知做乜

好怕對面個阿伯爆血管

基達同老母一齊出等於得個控字

Taa對住艾巴爆撚硬

個場陰陽色真係好撚on9

俾古撚

禾諾克可唔可以收聲

神軒打前一格linking taa同salah 好重要，冇就斷哂

補番個即場0:0 先

用半邊癱瘓既防線爭緊兩冠
高普都算係咁

攻乜撚嘢

未埋過門

有冇人已經FEEL到會和

對鏝又唔見佢咁撚勁 屌

會輸

古狗實撚到佢仆街

利真係勝在中場攔截力強

好像冇乜鬥心咁
定累？

又係失分味濃既一場，爭在失2分定3分

累了

k8 幾好

藍色大勝日

踢緊乜柒呀

文尼又搞咩

上年打鏝都係輸右路啦
辛尼爆到佢仆街
係軒同中堅清好多

屌你老母成隊食左豬油糕咁

韋南杜姆狀態咁差，可以坐到季尾了

feel 到啲球員步伐好重 應該好累

成隊波慢到

屌你唔撚拉邊

通常ed八成控球概波都係冇運行

keita真係好on9

屌，f9

f9

明

F9 dllm......

明奴

on lun 9

射撚到咁

老母打6號位連基本串連都做唔好

明仔

No look射啦

咁哂

diu

屌俾得咁撚靚

Mino

費奴

綿奴

完季

但截到second ball

咁易咩6號位

明奴...

比馬貼推個波上去啦屌

On99

屌係明奴

F9

F9 垃圾到呢

文尼比得咁靚

波底

.....................

On9

No look又入 望住射又唔入

俾得好靚

明爐

F9 乜料

呢球靚到咁

到底成隊利係咪唔難既波唔識入

合埋眼都入啦

出origi代f9啦

差啲

呢啲波阿古路響撚咗袋了

攞好個波先講

明奴 做咩事

我都入啦

呢球左腳水貨應該入

西波 做假利 訓教

對面有條友都睇唔到個波
要姐住太陽睇

廢勞

咁都唔入今場應該要失分啦

Bobby

咁難得交屁咁靚

依球佢要通大細啦

做乜鳩.....

丁力撻Q都入啦

簡單波唔想入

明奴 射唔中

軒好生

軒咁空又唔俾

和波劇本

射啦馬貼

咁樣撻Q CLS

文尼儲左成季終於做到10號仔 你比呢d我..

屌
一唔no look就出事

基達成日拖咁慢

水貨好易俾人捉到路

屌你老母真係話過就過

強如阿古路都會空門中柱
只希望呢球唔係失分契機

又爆閘

TAA真係好撚廢

右閘放題

馬貼
TAA俾人撚

樂哥

Taa 食塵

keita返後

taa 食塵

Taa

放題吧！阿樂！

Taa廢撚到

食塵

TAA俾人撚到

阿樂係咪又屌完韓狗腳軟

Taa on9

阿樂唔夠跑

TAA連降班隊都撚佢

明爆鳩你
又點

阿樂屌完大肚婆？咁撚柒慢

牙樂渣到

馬貼跑返黎仲有用過TAA

比D支持taa得唔得

真係好難唔入

又同韓妹子扑完腳軟

50m

阿樂頭先鏟正少少就12碼啦

一場勁一場廢

TAA 踢到咁，打巴塞真係456

F9 埋門咁大力做乜9

TAA 換走佢啦
買個新閘啦咪撚再俾機會佢

飲多咗人奶

左翼好爆得

可能最近大肚婆

金童食塵 笑死

個草地真係痴左膠水咁
啲波推極都唔郁

咁都關馬貼事

TAA唔知以為而家85分鐘

嘩！軒！

跑都唔夠人跑
返去練好d速度先出黎踢啦TAA

神軒唔識頂波

神軒............SHORT撚左

軒解圍

基達今場

神軒....

軒同基達真係幾夾

F9今場好撚差

對面左翼幾勁

馬貼係全隊最積極既一個

咁快就拖
洗唔撚洗呀

明奴今日

軒學阿古路咁二傳咁得囉

屌老母走位都唔走下

繼續吹奏軒啦

踢撚到元老隊咁想點

F9 推唔郁個波

似會輸波

廢奴今場真係渣

文尼拉左邊落底 有好表現

一開波已經拖

劇本又準備 準備完季

睇左成場波都未見過老母咁濟 出返binlo ok ?

Feel到今場靠keita

失分100%

神軒阻住晒

軒交比龍門

究竟點解有人叫沙拿做世三

呢兩條友想點

冇人拉邊

一米都冇傳乜撚

咁近比軒沙拿

Salah 又做乜9

軒進攻終結者

軒阻鳩住

係禁區玩乜

6號位係咁

軒
塞撚住沙拿

On9水貨軒入緊中間果陣唔比佢 埋哂黎先比

沙拿今場又係差

沙拿幾時走

Kai達

成隊做乜9呀
射啦

軒果下不如拉邊好過

做咩唔射呢

沙拿扭唔到就一碼比神軒

邊爐唔係6號位咩 軒踢6號位都冇咁柒

有利子肯即刻死未

B cwa 勁水貨一班波

鏡頭影返軒，個樣有啲無奈

軒又黎

老母係唔係痴線仲俾番VVD

文同沙拉兩邊 唔好再拖

呢d波要靠基達

文尼尼

沙拿係唔係壞左呀

又入唔到

訓教 仆街西波

咁又冇 我屌

屌又飛機

完了

Nt

半個鐘又攻唔入

得個講字

成隊波都行行企企咁

1

文尼
仲有佢成日夾硬向前傳波傳失

和味濃

不如VVD打ST

1001